放棄林鄭，全力推動深圳、珠海、澳門封城

應該可以斷晒大部份支那人陸路出入，剩番機場同碼頭再諗計。

連自家的林奠都搞唔順
拿咩去搞支那同澳門

澳門已經宿短通關時間

澳門冇可能封關

人如其名

你要幻想姓賀果件會為咗澳門市民封關就繼續自high